康文唔開，大家係邊度做gym?

如題

仲做占

去公園做活塞運動

冇地方做 肌肉就退化

大隻咁死 好過
瘦猛猛咁 苟存

咩都停曬..好悶

開24個啲
康文係正常人去架咩？

窮撚啊嘛